精神分裂

其實有時一個病最重要係要保持心境開朗
但您會發覺您身邊嘅家人，男朋友，女朋友，惑者朋友都會做啲令您情緒唔好嘅野
簡單嗰句其實個個表面上對您好
其實佢地係想您快啲死

其實我係一個死廢青 三失

到患者真係想死個啲人又會話 ： 你有冇諗過你屋企人架？

真係邊個先係精神分裂LOL

冇野 睇錯